而家凱婷一次可以食幾多枝煙？

中一已經連續食2枝

煙駁煙一次一包

肺癌死咗了

個口一支 個鼻兩支 個閪三支

中一連續食兩支煙 ? 好壞呀~

一直以為佢係一次過食2支煙

弱智得黎 又幾好笑

係都要上網話曬俾全部人知自己有幾柒

我都係